［人生苦悶］想搵野學

學咩好
想發掘多啲興趣

你想學黎做乜先

我都想wo

programming

我都諗過自學
趁依家考完試得閒
但唔識分邊個programme language 好用同各自ge優缺點 例如：c++ python 同java
有冇好推介

想發掘下其他興趣

冇目標好快會放棄
最好幫自己搵個目標先

吉他 彈琴

想學SAXOPHONE
點知一睇淨係件野入門都要五六千銀

純粹想試多啲，啱玩咪繼續，唔啱咪玩其他

滑板, pk的時候最刺激

我係香港sexophone 協會買2500到，咩q都冇再買就跟人學，不過質素好唔好就...

你搵私人教? 定出去跟班